用《議事規則》敲花枱 梁耀忠要賠錢

今個月十五號，《議事規則》修訂被強行通過。立法會「自閹」當日，有成十一個民主派議員被逐，當中梁耀忠、涂謹申同鄺俊宇被逐之前就企喺度，一邊大叫口號「反對修改《議事規則》」，一邊撕爛本《議事規則》，以示抗議，

雖然最終佢哋三個被梁君彥再下令驅逐離開會議廳，但係相比被保安抬出去嘅朱凱迪同陳志全，佢哋都係被人半推行咁趕出去，唔算大動作。不過近日梁耀忠就因為當日嘅事，收到立法會秘書處嘅信。

原來佢當日用本差唔多兩吋厚嘅《議事規則》敲會議室張枱，因為《議事規則》係硬皮書，比一般精裝書仲要硬身，秘書處就出信被佢，話佢會議當日敲花咗張枱，佢哋會搵人嚟報價睇下整番要幾錢，當然就要梁耀忠埋單。

扮少陣野啦

屌你老母

咁激進

柒頭仆街死

死全家啦
誓估唔到中共有咁撚柒碌嘅臥底

2016-2017年度立會傑出柒頭: 梁耀忠

LIHKG @ Android

好激進好暴力

哇好暴力

我想反問返啲泛民打手

1.點解梁耀忠要讓個主席位畀保蝗梁君彥呀？
2.點解2011年泛民要支持修改議事規則削自己權呀？
3.點解馮檢基要走去新西票令何君堯當選呀？
4.泛民爭取真普選個時間表係點呀？
5.點解陳志全玩鐵鍊就當抗爭呀？
6.點解雨革要預約被捕而唔係同政府談判呀？
7.點解要玩篤灰割席呀?

同我答撚哂佢呀打手

對唔住整花左張枱